[極重要!!!] 新回鄉證係有RFID!!! 小心!!

唔好意思, 第一個POST 開錯左, 因為真係好重要, 再開多次

工作關係, 好多巴打慣左乜證件都放係身
但我想提下巴絲們, 如果你有新既回鄉卡
一定一定要買個RFID BLOCK 既銀包, 或者可以用鍚紙包L 住佢
最好係唔好帶出街!!!

因為新既回鄉卡係有RFID 架!

我唔係放白色恐怖
但極權政府已經無所不用其極
夢遊時大家要識保護自己!!

依家過大陸關係堅會查後生仔
最好無乜事最好唔好上

我尋日過去都俾人查左

上都好, 要帶第二個手機
同有心理準備應對

好重要!! 幫推呀屌!!

連證都無

咁就最好啦巴打
但我要上去做野

尋日過關俾人查左
DKLM 岩岩先醒起有RFID
所以即刻出POST
巴打們小心

推呀DIU!!!!
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

真心比人查? 成個過程係點
我朋友過兩日返 佢勁擔心

去AMAZON 買左個BLOCK RFID 既卡套
去試八達通 磨極都磨唔到係咪證明WORK???

好重要

有人會帶回鄉證出街?

想知

尋日我著灰衫過關 無查到我 我本身都預左會查 所以都del左唔應該出現既野 講到尾其實睇你好唔好彩啦 最好換部手機先上 唔換就del同游行有關既野

我諗用有NFC 既手機
裝個八達通APPS 都試到?

我唔熟
有無巴打解惑

新身分證有冇？

有

我有
長放銀包
去夢遊都有

唔好屌我, 我知錯啦

無錯

好多人成日要上去工作，回鄉卡其實同身分證差唔多size

LOG ON有得賣就咁一個卡片套咁既賣 但兩個就已經7X蚊
AMAZON 16個7蚊定8蚊美金

RFID 卡套 淘就有

無呢樣野。呢一世都唔會去垃圾國

一套兩張
我用緊 擺一張入銀包 保護範圍4cm半經
用長銀包嘅就要兩張。

你肯定淘寶嗰d真係有用？

pish

我拎手機磨極都do唔到張八達通
一陣試下百佳

屌, 而家先講

推

我想問咩為之新回鄉卡？幾時換？
我都係長放銀包 fuck

我深圳灣過
已經唔係著黑衫

過左香港個邊, 但未到深圳灣關
有個女公安揮手叫你入去一個用幾個屏風隔著既partition
入面好似有三個公安

跟住會叫你俾回鄉證佢登記
會搜你袋
會問你上去做乜
去邊度
做乜野
我帶左幾餅野上去, 又會問你帶上去做乜

我成日上大陸, 俾海關查過無數次
所以都慣撚晒
唔好緊張就好

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

光復香港 時代革命

正, 但呢d 咁大隻字RFID BLOCK

佢一要你拎張回鄉證出黎
咪仲樣衰

不要說 回鄉證
試著說 中國通行證

[香城online]傳令兵的技巧和心得

要買定遲下passport都有

幫推

8.5 全民三罷

點撚記得

所以咪出POST 提下大家

我上左去落返黎無事呀

我諗大陸撚驚你志輸出革命
多過要捉遊行既人
所以唔駛咁驚

但當然都要保護自己

👍me too
地獄鬼國有乜好去

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

+1過咗期成年冇續嚕

去Herschel 睇吓 ，近排做緊特價有啲銀包都係百幾蚊防 rfid ，再唔係搵錫紙包住佢

你敢同公安講既, 我俾個服字你

同埋一路好走

邊個會有回鄉証

我用呢個銀包有防RFID
啲卡一定要用手推出黎先嘟到

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

申請都廢撚事

我回鄉証長放銀包... 不過自從年初換咗身份証之後, 就換埋RFID銀包

屌, 即刻去睇緊

DKLM

冇咩事真係唔好過去

利申：唔知點解差唔多每次過關都會俾人截（香港+中國）

光復香港，
時代革命！

一向唔攞任何支那證件

但都會返屋企， 我夢遊連信用卡屋苑張卡都唔帶

邊張係新😭

我新換果張未用過, 都唔會用
好想可以退返錢比我

我呢兩年已經係咁講

剪撚左佢啦屌 唔好再 上 大陸啦貪佢啲野多化學劑啦

我買左LU AMAZON 一舊水個 送埋上門

醒到你

好人好姐做咩要用回鄉證

而家啲狗一句
你呢個係無理要求/影響行動就可以過骨

屌你係唔係唔識字呀，人哋都話要做野

我應該死撚哂了。。
張野長keep喺身。。

Push

無理求要寫簿

RFID係一種passive device
只要阻隔電磁打入去張卡就防到
淘寶個啲係work

用電話試咗， 真係有rfid tag喺入面

ZALORA 好似都有好多RFID 銀包賣

20歲後已經返唔到大陸

送中證

between
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

回鄉證唔帶出街無咩問題

綠綠地色個張係新

橙橙地既係舊

仆街....我所有證件都會帶出街....

新身分證都有 小心

唔好意思舊證放左響床下底好耐
冇攞過出黎

工作需要

想平平地買卡套就得

真過左期成十年都有

點為之新
有冇樣睇

過左期一年

最簡單唔好申請

DLLM 我好L 想返架?

乜撚野都三毛
用下腦先得唔得呀

我係提緊巴絲要小心呀

好人好姐要回鄉証做乜鳩

屌我身邊有人成日叫我上去玩
我玩佢老母閪咩

仲未有回鄉證

深水埗個電子特賣場早排有RFID卡套
試過擋到八達通
好似15蚊個

我試過著黑衫過關俾人查

回鄉證過期6年冇續過

而家至知，乜鳩白癡？？！！

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Fuck原來我係新回鄉證
次次發夢都有帶同身分證一齊放

巴打我都係

個個唔捉, 係成撚日查我
查到我都慣晒

直接放微波爐燒咗粒chip佢啦

請問係全部款有特價?
想買Hank Wallet

【電子撚入】破壞RFID晶片教學

Pish

屌，我無摞回鄉卡，唔會番大陸

On9
仲有人申請回鄉證架咩

push

燒左過唔過到關

去大陸個關, 我發現張卡點撚放到READ 到
唔係VISUALLY SCAN 你張卡架

唔係套，係一張卡
問你攞回鄉證咪剩係攞張證出嚟
張RFID Block唔使攞出嚟呀

冇續證

遲早起哂低，俾大陸拉鳩埋

夢遊又要過境返工真係好高危
一係唔好遊咁前 一係唔撈

入房

推

好多人都將回鄉証同身份證擺埋一齊
包括我

好人好者整咩回鄉証

利申：已過期4年

驚乜鳩嘢啫，成日開口埋口RFID。
買個幾蚊嘅RFID卡套咪得囉。

有，我自己都有用過
真係搭狗鐵拍唔到卡
手機nfc磨極都sense唔到

平時點會帶出街

我覺得呢一刻唔駛咁驚
佢地未去到要搵夢遊既人出黎

過關查, 係驚你地帶D 單張上去派
同埋攪亂埋上面

咁都要去買架

上年整既係咪新版本？
舊底份19工迫人北上焗住整左

老撚實，我9錢2003從舊登到依家都鮮明反支屌共，不過科盲白癡我只會當你同5毛一樣！！！

RFlD分代分級，愈早出愈廢感應距離愈短，支那通西証仲弱撚雞過依家電話有嘅囉！！！

Dllm 慣咗乜卡都袋出街 發發次次都有帶 點為之新卡

咁咪叫大家去買囉，有好多人淨係一味散佈恐懼又唔提供解決辦法

幾十蚊已經夠買晒俾自己全個家族用。

再唔係同錫紙包住。不過錫紙嘅問題係會令到你全個銀包入面所有RFID卡都收發唔到訊號（即係八達通都嘟唔到）。而用RFID卡套就無呢個問題（唔sure係咪劣質嘅都work，不過我自己用緊淘寶cheap貨，無發現問題）。

除咗要去出差或者有啲咩緊要事最好都唔好去哩啲垃圾國家啦 重衰過印度

需要知道 推

從來唔上去 續佢老母咩

我想再講多句

我係會繼續發夢
訴求一日未齊, 一日都會出黎

但做野都要識保護自己
做人要有一套呀!

遊行

Hktvmall有好多選擇 相對平 但全部made in 支那

叫緊中國簽證

上大陸證 回咩鄉 我香港出世

政治正確

佢會check 相薄？連登要del？

冇鄉下回咩撚鄉

真心冇需要嘅咪撚攞嗰張公安證件 香港人冇必要俾中国部門認同我哋嘅身分

雖然系淘寶，但有用就得。7蚊人仔就有10個，派比屋企人都好

無check 我手機

但我之前都hide 左FB WTSAPP 連登
夢遊相都backup 左後洗晒

安全d 好

極少上支那 利申舊卡

下屌呀
以後唔帶回鄉證出街

深水埗特賣場9蚊一個RFID Card holder

光復香港！
支持85大罷工！

歡樂卡不嬲擺屋企
唔用都唔攞出街

根本冇需要買卡套，買內裡料就得，
你買出面個塊皮塊膠係多，
上1688/淘寶打防RFID物料，
剪一塊仔貼落張卡去面就冇野嘟到你
1米料可以好多人用

利申：開皮革野online shop

查你過程係點？ 可唔可以講下？
有無要你unlock 電話？

要去工幹

早排為咗換新身份證買定個secrid銀包

即刻淘

上面講左
無check 電話

唔駛咁驚
平常心就好
二百幾萬人去過遊行
係咪要開個香港集中營

上面驚過你地

[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

上ig search 防rfid都見到有
買張防身最好
又唔貴

連回鄉證都唔洗申請

鴨記果D地方有冇得賣

無證左差唔多十年

早兩日有段片已經係
綠衫防暴無no.查身份證
而家啲狗仲同你寫簿咩

唯有求生入私人地方

張證12年過期==

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

仲去中國？我果張到咗期，但係唔諗住續
除非將來工作需要

屌我都係，仆街了

預防措施要做足

拎完新證懶得濟一直擺喺銀包

我會直接同公司講唔去 請派第二個同事去

14年申請個張算唔算係新

買rfid protect 既卡套啦

用鍚紙包住張卡就read唔到

我未買到RFID 銀包
用鍚紙加雙面膠頂緊

證都冇

其實外國就咁賣出街嘅銀包好多都有block RFID功能
人哋用黎防有人paywave偷錢
估唔到我地用黎防監控

唉咁仆街啦
前排唔見銀包全部卡都係新
利申：基本上唔會去大陸，但班垃圾親戚住嗰度，有咩緊急事都要返去先申請回鄉證

邊度有得買？

Amazon
大部分card holder都有

仲番乜鬼大陸呀講真

除左細個有比屋企人帶過上去之後, 十幾年黎都無再申請呢張證

工作需要 X2035

光復香港，時代革命

pusj